如果我地主動突破包圍先？

佢未完成包圍網前每一個點都係脆
突破一點就包圍唔到
而且人未散，有數優勢